[黨鐵]【7.21 白衣人暴動案】證人 B 直播片見車廂襲擊慘況 白衣人施襲期間 港鐵廣播叫乘客下車

7.21 元朗白衣人暴動案今（2日）在區域法院續審，再多一名受傷者，證人B出庭作供。庭上播放證人B當晚的直播片段，見到白衣人襲擊車廂乘客的情況。當白衣人襲擊時，車廂內一片痛哭慘叫，列車同時廣播，指本班列車停止服務，要求車上所有人下車。直到白衣人施襲完結，車廂廣播立即再響起，表示車門即將關上，提醒所有乘客小心車門，車門及後關上。當播放車廂襲擊片段時，庭上明顯較播放其他案發片段更為安靜和嚴肅。

證人B供稱，當晚收到有市民求助稱元朗西鐵站發生衝突，加上他留意到網上流傳有人在元朗受襲和受傷，便與同行一共三人乘西鐵到元朗西鐵站，並於晚上 10 時 40 分到達。他下車後，聽到有人叫「落去幫手」，便與其他兩人一同沿樓梯到大堂閘機附近。落到大堂後，他見到地下有斷了的木棍和血迹。B透露，他到達月台後一分鐘，便開始直播拍攝現場。

庭上播放其直播片段，顯示時仼立法會議員林卓廷在現場曾表示「我已經聯絡咗元朗警區。會盡快派人嚟」，有人回應：「佢唔會理㗎」。林卓廷又著人不要拿起地上的木棍和好踩血迹。有人大叫何君堯和白衣人在另一處拍照，著林卓廷「過去同佢傾」。其後白衣人在閘外不斷攻擊閘內人士，林卓廷多次大喊「唔好郁手啊！」，又警告「警察嚟緊啦，你班仆街夠膽唔好走，全部企哂係咁到！」人群隨即齊聲叫：「唔好走！黑社會！」

片段亦顯示白衣人襲擊車廂乘客的情況。當白衣人襲擊時，有人一直大哭，有女聲尖叫：「唔好打呀！」此時列車職員廣播，指本班列車停止服務，要求車上所有人下車。片中，當白衣人停止攻擊時，有女聲不斷哭著表示：「我放工返屋企咋」，亦有女士坐在庭位上大哭。及後，白衣人再度衝入車廂用木棍、藤條襲擊乘客，多人慘叫大哭，一名男子跪地向白衣人求饒，但之後被一名白衣人打倒在地上。至白衣人襲擊完畢，離開車廂後，車廂廣播隨即響起，表示車門即將關上，提醒所有乘客小心車門，車門及後關上。控方指出，片段中第一被告王志榮、第二被告黃英傑和第八被告蔡立基曾經出現。

★支那好治癒gif貼圖區！（10）

入去啦

含撚啦你

得罪講句
香港人真係冇得救
俾人打到埋身都唔識反抗
盡地一鋪同班白衣人打過
你expect呢班人可以付出幾多
achieve到乜嘢

救林卓廷方法，有冇人可以幫手backup同廣傳?

haters 又出嚟

請問你成班鄉黑打緊人，啲人又驚到乜柒都撳晒啲掣架車郁唔到，咁除非落客開過第二架咁仲有咩方法